有冇人入黎安慰下我

好想哭。。

回報不理想

即係無蝕啦

不知點面對

很痛

Alpha在哪裏

你走，，，

攞景定贈慶。。。

我輸錢都無人安慰我
我做咩要安慰你

洗唔洗叫牛奶奈奈黎安慰下你

再借溝貨

你以後每輸一蚊 我安慰你一分鐘

我不借錢的，除了買樓

咁之前嗰啲唔計啦？
但我唔想再輸

咁買牛，槓桿幫到你

沒錢了

別回想昨天，別等待明天，就在今天採摘生命的玫瑰吧。

想飛落去。。

你唔買,個市又點升返上去

傻鳩嚟，股票有贏就有輸咖啦！

咪串！

又溝牛奶奈奈